騰訊500蚊集氣區(6)

繼續集氣
訊者得救

327.8 209.6K (65)
--
328 118.1K (68)

托撚到咁

勁假時段開始

升升升
騰訊十八銅人
訊者得救

唔該想傾其他股既自己出去開post
無人想知你買咩股all in 幾多

大戶收貨/出貨時段

收皮未

你可以自己開

328.6

結果328呢個數永恆不變

勁假轉返燈

整固完，繼續慢慢上

升升升

感觉庄家在打压腾讯股价，但是实在打压$腾讯控股()$不下去，北水力量大，南下买股，谁不买几手腾讯股票压箱底。庄家也不容易。

啲北水邊到黎
我見富途啲人係咁吹話下星期大陸佬啲資金湧過黎

聽到厭 固左成個禮拜 都上唔返33x

我收到風係資金上返去喎

你死啦 小心樓主屌鳩你

係咁上個個唔洗返工

日日升 唔洗返工做野喇
你扑野都要換下動下 回下氣啦

諗返起琴日 327.4 1000M
聰明錢黎

星期一340

終於突破328收市

二師兄返黎啦

感動

今日算係咁，先跌後回

訊者得救

你班垃圾係咁俾人左一巴右一巴見700升追見跌又沽
坐定定熊咪得

最少340

開市345,之後回調340

叻豬

下個禮拜目標價係340，訊心

咁我收貨,或者開335,收市340都得

今次升浪冇之前咁快啦
依家d資金 唔單止去強勢股
仲會去返d細價股/中型股到

圍爐求取暖

嘩，去細價股就gg

put 700

星期一低位再買返

已賣63008 求安心
成功震走左我

入熊啦

直接就３５０

買入良機

今日高位明日低位

柒少陣啦on仔主席
股票有升有跌 你估我好似你咁 跌少少就屌老母咩

都話我唔係
你起下我地兩個開過咩post就知我唔係分身啦

你好似走左隻700牛轉左285

樓主屈鳩我係主席
主席買華神，我買比亞迪
主席用銀行，我用富途
做乜要屈我喎

屌輪流夾既姐 今日內銀都破番前頂啦

隻牛未走，訊心keep

LM
正股 331.4 strong hold

正股 stronghold 有SO

放左佢
執幾次322 至 329好過啦

正股唔使炒格仔咁辛苦呀話

巴打好高位 一齊集氣

331 here

自己諗囉
成個禮拜都係咁
悶到 我放左啦

金仔又發功

最後上車機會
星期一爆升

仲有英國 比利時又恐襲

星期五入左hsi 熊

變左週經

又金仔同恐襲，係咪夾埋架
不過港女想升邊個都阻唔到
發射飛彈新聞應該冇咁大影響力啦掛

星期一競價爆升

放負面新聞叫春就出去開過個post 慢慢放啦，樓豬唔歡迎你地
呢到係集氣區
星期一340

騰訊（700）大股東、南非報業集團Naspers主席Koos Bekker今日於開普敦的股東大會上表示，公司無意永久持有騰訊股份。

佢個度有三分一
即係一萬億鬆d

唔撚係掛
賺到笑喎佢地

都唔知幾時賣啦

有野係永久架咩

美國颶風

主席好波

我係副主席

主席不如溢價回購啦

今朝先射，美股收左市啦

我真係唔係主席，呃你死全家

唔好
睇佢用自己同自己分身傾計都覺得辛苦

你點先信

一樣好波

馬化騰等你超馬雲

７００已經係股王

集氣

主席

8月10日$328買，揸到而家都仲係$328上落，好霉爛

起碼上得返啊

一樣

一個月都無

包生仔咩

貴利都無咁快

個時諗住公佈業績後實升得好快 點個得一兩日就回落番

係驚磨到隻輪唔值錢

下 而家20.8 喎

訊心

去鄉土望左望，啲仆街把口仲衰過連登仔

主席幾時入返qq

星期一大概率會升
大家準備坐火箭

隻輪跌左0.2 希望升得返啦

只要有訊心

之前太有訊心 牛輪 正股 都買曬

cls

跌左0.2都未走

呢兩個禮拜可以磨跌到0.2就算聽日開始升都唔知追唔追得返條數
btw 邊隻

上落格局都買call黎磨
我好佩服佢姐
我就寧願揸 收回價勁遠既牛

近牛唔過夜
買極近價外call輪亦唔應該長渣

推

內銀咪岩岩升完

星期5有隻牛打左靶

29344

邊到有0.2呀

自 0.1先岩

之前隻63008 跌到差d收返 升返上0.1即放左

咁早放
聽朝爆升咪好dum春

聽日唔係爆升就係爆跌

打算開市 入牛/熊
有無好介紹

幾間IBank都有得search牛熊證
最好唔好買瑞X既野
揀一個接受到既收回價同落一個唔會心痛既注
記得5萬變80萬呢d唔會有你份

上aastock搵 牛熊證搜尋
唔好買X信，麥X，X興
買摩X，D銀 大成交OK

記得街貨越小越好

新手一問，街貨少有人接貨？

街貨少 d價會無咁西 偏向理論值多d

屌你 你買幾球貨咩
冇人接

個莊會同你收返
街貨量多既隻股一跌個個都想個莊收貨個莊個價就會越開越低
或者去到100%個陣個莊唔撚收返到隻股跌個陣你想走可能都冇得走

仲有12 個鐘坐火箭

學到野

主席你點解叫主席

屌
依家成日覺得你地似自言自語

仲有12 個鐘坐火箭跳樓機

點解你地會信

你走啦，我唔聽搞大佢

咪撚再好似上星期咁

不過，要留意MSCI指數及恒生指數季檢將於本周四、五換貨，騰訊（00700）比重將被調低，慎防大市本周會先高後低。

另本周MSCI及恒生指數季檢換貨，被調低比重的騰訊或要抖抖氣。至於北韓再向日本海發射三支導彈，料只會對市場有輕微震蕩，但不會扭轉港股長遠上升的趨勢，今年底前恒指仍有望挑戰29,000點至30,000點的終極高位。

根本就係自言自語
由我話佢地係分身開始 成日無啦啦兩個好似好勉強咁對話
就好似上面咁 講講下無啦啦做乜鳩問佢點解叫主席
擺明想扮唔係分身
仲要兩個永遠同一時間出現

聽日又開始集氣啦

上星期五又買左call輪，仲有7粒鐘，醒醒定定唔好出事

呢個好耐啦

仲未收主席order
咁我今日唱淡定唱好好

先好後淡

無限loop

323

300 gogogo

妹左幾日 打回原形

終於有方向

入邊隻牛

橫行完向下，呢個勢分分鐘維持1-2個月，之前都試過幾次

止賺離場啦你地
上車最後機會

終於唔係高開，有望收番支陽燭

收市可能300

ching你都幾樂觀下

799黎料啦

轉炒2018

2018痴撚左線

20.5

升10%

比力呀 QQ

2382仲倒跌

327

有人買入5000萬 升到327

上啊

轉買2018啦

升左10%點買

買佢兄弟2382

2382好似上跌緊

又妹下妹下

再集氣

apple9月份發佈會，如果真係繼續有雙鏡頭，實升到仆街

上星期咪升左成十蚊

328

落返去

隻垃圾又逆市跌

28000大時代黎啦

上星期放左

再入過

28000黎緊，騰訊仲未磨穿330

已經28017

一早講左起碼磨1-2個月

痕指升咗幾百點 隻垃圾仲係32x妹緊

放咗佢轉2018

升啦please

再為大家集氣

咁多人有錢換2018

一手2018=兩手700姐

連妺豐都升

on9 仔

呢個唔夠膽搏

究竟咩事 點解會咁磨

依加唔止啦

升咗成11蚊，嚇死人

唔敢入

資金走哂去內銀，等多1個月當回調啦

屌 工商5.65早走左

qq垃撚圾

屌啦星
就2萬8點，個倉全部跌

已經2萬8點

一禮拜 大市升 但自己倉微跌

介唔介意去返你自己post叫春？
同埋20.55啦

700真係垃圾
內銀都升爆LA

等內銀唔升
就到700

條小學雞好煩

今日再唔升就隊穿個三角架啦啵

內銀應該要升多兩日

2318

條過街老鼠去到邊都係咁架啦

死撚開啦屌你老母，過街老鼠

呢個勢頭篤邊隻都 up up up 架啦

有咩好叫春

但我買嗰兩隻都跌

留前鬥後

做咩同錢鬥氣？

淡友做咩要入嚟犯賤？

326.2鐵底

淡都算 要集其他股氣就死撚開
關我撚事咩

而家326

唉 好似等唔到返家鄉啦
走唔走止血好

+1

止啦師兄

到時打靶你哭都無謂

咁遠牛

使撚理條on9淡

有無325.2打靶既牛牛

利申，想入

最近都係322.4，之後就318
再近就不了

午市回1％ 勁假又升返上去唔比call輪走，劇本

舊年同樣時間都係係咁跌
到十二月先升番...
仲集唔集氣好

主席隻1478賺返啊

要等12月

一早斷左氣了

大市係咁升 呢隻野唔撚升

股王

玩左股票個幾月，咁既市都可以倒蝕
仆街騰訊

扑暈自己算啦

玩幾個月陰死你D牛
又唔可以做到好低殺牛,唯有咁玩

係咪應該入番d熊對沖

玩動物嗰d 短炒變長揸，真係服左佢地

遠既可以長渣
近既長渣就真係on9

屌啦星 愈跌愈有，做乜撚野事

我屌

遠都就黎變近

仲未放棄？

拿拿拿5萬變80萬既機會黎啦
仲唔快d搵d 0.01既牛黎買

有貨快沽啦

愈跌愈有

沽啦，換馬啦
仲等隻垃圾

不要騰 只要訊

訊者失救

話撚左你搭沉船

咁都叫股神

$324

跌1.3%

隻285 唔沉就得

仲未係低位

垃圾股

隻285 又食春藥

又做拖累大市嗰個

一片綠，得隻垃圾紅

百屌成材

33x

其實點解會跌
係咪有咩新聞

屌你老母到底未
我隻63008

等入屠房啦

又黎奇蹟

一定要有新聞股票先跌架咩？

奇蹟？宜家未死，勁假都打靶啦

你快d求主席回購

差0.2打靶奇蹟會再現 ，只要有訊心

痴線我冇咁勇
正股落322.8就即走

落到322.8分分鐘你已經走唔到

322.8邊個買你

中資公司死晒，大市升 佢跌。。

死左

yeah

322.4 靚牛上碟

322.4牛

發生咩事

唔掂了，輸半個月糧

322.2

跌成6蚊....

325嗰先入左隻320牛
依家就要趕住走

頂得住無

得返318.4牛唔好出事

有無再癈啲

日跌夜跌

下季如果業績無超預期，肯定跌落地心

輸幾千都走左318牛先
跌破左10天線
聽日開市直插幾蚊就仆街

唔講得事實嫁，會比人圍咬

rip

動物快d走呀，殺到埋身啦

我再集

又兩隻

今日跌穿320就係咁先

我唔玩啦 比返D錢我呀

換劇本啦

溝溝溝

只要冇訊心

322.4牛，少少遠變近牛打左靶
我隻318.4

牛牛開始打靶

穿320一定直插谷底

318走啦，勁假一野gg

得返幾蚊仲唔走，一路好走了

64059，就到啦

有無師兄搏一搏

聽日打

入二手正股支持下大家先

夠竟5萬變80萬引左幾多人玩動物

咪係，cut loss la!!!

300以上既牛都好危要走就快，分分鐘幾日打哂靶。下個支持位305，穿埋就

沽壓沉重

邊得黎咁多神人
一陣勁假一定31x收

班傻鳩唔止蝕係咩玩法

玩動物睇錯方向根本要即刻沽

聽日後日大後日都係跌
大家自行減磅

零願打靶都唔cut loss,霸氣

成班on9當正700只升唔跌，講事實叫人沽就比人圍咬

分分鐘勁假就打

307牛訊心strong hold
大家唔好騰

出事La

玩牛熊預左交下學費啦

我覺得好多都係後生仔..... 拎一萬幾千出嚟 all in 動物

個個當自己股神

唉..

Molamola

勁假升返328

當正700係宗教咁，一唱淡就咬9你

全靠我入咗兩手頂係股價

咁多人唱淡 樓豬會唔會發癲

好多人走貨

好彩走得快

咁鐘意同錢作對咪由佢囉，明明700弱勢唔通你喺個post度9叫就會升咩。

流哂去d內銀股

恆指似會倒跌

跟本佢地係拜神，覺得越誠心就越會升

呢2日穩守27800就ok

aggre ar，想佢升梗係親手掃貨

320必定係鐵底

最賤格就係幾萬蚊買牛熊都唔買手正股果d

樓主快啲出黎打救qq

傻鳩lor

買近牛果啲直頭係送錢

個個都諗住近牛可以賺幾倍
但死咗幾次都冇一次賺到幾倍

估下勁假插到幾多

321

輸左唔講，賺幾倍咪打鑼打鼓

準備直插
如果真係跌到320 就止血啦

大部分人就算捉到路
但好多未夠一倍就會沽返出黎

恆指升，騰訊跌
恆指倒跌，騰訊跌勁啲

屌你老母

比返D錢我

下探321啦

molamola

竟然

收復失地

開市327

大佬唔穿320好好啦
日日升無人番工啦

700因愛成恨

宜家五連陰喎ching

企鵝食屎

終於知道人點解會迷信

好明顯係嚇走傻仔 再入貨啦

321入多2手 怕咩

都嚇左成兩星期

大家俾d訊心
呢個係股神對我地既考驗
睇我地夠唔夠忠誠
捱得過就發達

依個係騰訊神嘅考驗

不要迷 只要信

204入😍 升高d 升高d

200蚊集氣區（1）

321入多十手
依加有40手

聽日劇本照舊，大家會繼續鳩叫

幾時先350

俾啲訊心

下年一月

你有冇貨

垃圾

129 萬貨。大把野玩同赚大錢
仲玩qq

聽日劇本: 一開隊落318殺牛先,再慢慢抽番上來323

有 近330買

我 331.4
Mola mola

328走曬

我次次一買升佢就跌
我聽日買熊試下會唔會升

今日焦點盡在騰訊(00700)，上星期五筆者也原先預期會接力推動恒指突破28000點心理關，指數今日是破了，但騰訊不升反跌，午後曾急挫2%，拖累恒指一度倒跌，暫時低位見321.4元，剛好是20天線水平，現報322元，跌1.9%。由於騰訊的10天線正與20天線滙聚，是個多月以來首次，走勢待變，亦對後市有一定啟示性。

騰訊業績公布後衝高至341元之歷史新高，同時佔恒指比重再次超出單一股份的10%上限，因此追蹤恒指的基金要相應沽出騰訊股份，不過似乎這也不能解釋股價受壓原因，事關5月季檢時，騰訊的比重亦要由11.78%降至10%，但在新比重於6月12日起生效之前，騰訊基本上是處於上升趨勢，未受被動型基金減持影響。

較正路的可能，是資金追入傳統高息股，減持已急升的增長股。美國年底再加息機會已降，耶倫上周五在Jackson Hole會議上亦未有放鷹，美元指數再跌，當日美股的高息股做得特別好，反而阿里巴巴連跌兩日，更有報道指阿里巴巴正面對大規模的沽空狙擊！騰訊於是今日成為拋售對象，資金寧願繼續轉投未公布中期業績的重磅內銀股，偏偏內銀股現在有利好因素，包括資產質素改善，淨息差擴闊，以及社保基金入市等。

投資騰訊要用長線分注投入的心態，股價一日未明顯跌穿50天線(目前約300元正)，都無損上升趨勢，大行至今只有低估騰訊，「王者榮耀」限玩措施雖然預計對騰訊第三季業績影響不大，但提防有其他政策風險在蘊釀中，建議太重注的朋友，考慮趁反彈稍為減磅，等9月份市場多項變數定下來才作部署。

source:

買

聽日劇本：一開波升番上325 收市跌到320

J5 ARM ARM個阿婆$271買左700
廢老都叻過你班契弟高追

玩動物不如去賭波算啦
起碼都明碼實價

正股驚死..入四手平均價322..上星期一開市市價沽331走哂～ 扣埋手續費賺幾千～最近無咩心水。。～等緊位再入～又或者爆升唔會有機再入～

等劏牛大會

340果日入隻318牛
坐左兩個星期頭先淆底走左

我就係唔想成日睇，影響工作， 所以最近放哂Ｄ股了～

唔係傾家蕩產既就當交學費算啦

我通常淨係買大價股～無這咁多師兄幾萬上十萬～
我ＨＳＢＣ 幾年前５Ｘ， 坐到以家先回到家鄉～７５走哂

正股未驚過

日日都聽你講同一句

$300樓下就唔驚 但$330樓上真係要小心d了

資金流向其他板塊

掂完廿天線應該反彈

好叻叻喎

無留意答唔到

咁快走

如果見$315我all in呀

keep正股，聽日再跌即刻放318牛
從此唔再掂700動物

4手執幾千 巧叻叻唷

181$2手 280$2手 310.6$2手
留俾孫定止賺好
D錢放係度都冇用

agger this ching

放晒佢買3333

星期五大反彈

跌到50天線

唉 冇期望就唔會失望

我有買，20.4入

大戶也不走，我地要有訊心

今年好似得1次

有無分析？定純投機？

有乜理由會跌
明明業績咁好

假到仆街既adr 325 算唔算有啲安慰

間間卷商大行都唱好上望350以上
偏偏佢地自己大戶們打橫黎要喺散仔身上賺到盡先至會俾佢升
坤鳩散戶既陰質錢佢地袋曬，唯有你肯長揸正股始終必勝

星期五有咩搞作

跌到仆街有幾安慰

屌 323.485

你隻牛未放?

有人阻擊小心跌穿50天線

因為大把公司業績靚過qq

qq市值同pe咁高，冇超預期既業績支持肯定會急跌

屌 唔好啊
仲未放....諗住升返啲再放
今日前蝕38%
今日變蝕53%

應唔應該買返熊做對沖

你話呢

aggre
睇返d中期業績好多純升都升一倍以上
pe又低qq一大截

有冇推介

qq喎
股王喎

動物好似有啲恐怖
put好似好啲

巴巴都跌成2% 聽日qq兇多吉小

股王要跌最多都係5%
要講緊係人民日報連屌幾日先有得咁
你買PUT/熊有幾多水位賺到
除非你長期係部電腦前MON實個盤路/RSI/陰陽燭 一見食得糊就食
唔係我係你就慳返啖氣睇下其他股或者做下其他野好過
總之正股可以坐
近牛熊末日輪個D自己諗下啦
我睇310打落既應該都安全既

其實個post 黎黎去去得返幾個人叫春
完全無認真討論同分析
跌1%又淆
升1%又嫌升得慢
咁你過大海賭鋪大細好過啦
股票唔岩你地玩

識玩果d一早業績公布果日已經走晒
仲係度期待700一日升幾%真係得啖笑
d資金流晒去第二度啦

正股=長渣
牛熊=自己睇路

買牛輪個d跌左40,50%啦
正股一直無人驚

好的高人兄

all in put算

adr大升，高開低收
adr升，平開低收
adr跌，真係跌

邊個話你知adr有指標性作用

開市嗰下真係準喎
但之後就

咩apps?

富途

點解致富 沒

aastocks都睇到啦

我329連家鄉都未望到呀

326入左一堆輪

call輪

金仔又射左啦

屌佢老母

今次仆街鳥
直落310

金仔＞恐襲 ＞ 風災 > 金仔

今日起碼跌400點

316入， 而家走好唔好？ 就算唔跌， 都磨左2星期, 心思思想轉戰內銀

呢2個星期有機會下試50天線（300左右）穿左一定要走

唔該哂

北韓又試射導彈

走鬼

大戶肯定借勢炒作，300以上既牛有啲危

金正恩

好消息盡出，壞消息開始黎

等陣勁假時段穿硬320

大家話正股走唔走？

正股驚撚咩

正股唔洗怕，如果你坐到既話最多調整半年就會繼續升勢，動物就

今日我再為大家集氣

屌死條肥仔

再見了

就穿20天線

幾錢再入自己好？ （正股）

屌

180

又 幾隻

280定180

金正恩你隻死肥鳩快撚啲冚家產

285 gogogo gogogo

連318.4牛都入屠房，希望走到

307 牛冇啦冇啦

清哂倉等回調

笑死 成班友玩動物 而家玩撚完啦

319

5萬賺80萬未

310

十連殺

原來318.4左

比d訊心
$300應該有支持

放得切

305牛 頂撚住

我隻牛呀

昨日講左架啦,劇本咁寫

金仔一定沽左好多qq

巧kai針

高位買正股咁跌法都好肉痛

一坐分分鐘又幾年，壓住晒d錢

愈跌愈有 依家買熊又太高

唉屌 隻牛走左啦 好撚肉痛 大半個月糧

動物一係死,一係發
預左架啦

根本賭大細

318 牛88

玩動物正傻鳩

騰訊200蚊狙擊區(7)

頂你以爲買左好多

可能佢一個月出幾十萬糧呢

我覺得動物只係彌補跌市無野好買嘅空位

局長來,30萬一個月

其實點解要咁講野， 我從來都唔係想咁樣表達自己又幾醒，只係覺得暫時玩唔過停一停， 大家傾下計～

而家買熊又好似不智

夠啦好嗎

岩呀 卡住係度

身居要職就唔好mon住連登啦
上av網先正路

痴線 急跌

屌你,跌到咁我都有D驚

無啦 睇定d先 而家無消息帶動 講真早排又真係炒高左 業積前一個禮拜我310入 335走 買輪 而家無乜動力買

正股都molamola

牛仔殺殺殺
利申：310牛已止蝕

就20連殺

300 gogogo fog

玩完，係時候走人

Bye bye

岩岩搞完印度 北韓又黎料 乜都要跌啦

310分分鐘不保

升又唔跟，跌又跌多過人

跌到咁 我正股都有d驚

大不了坐

斬倉

唔驚既
但有排等佢升

快d跌定啦 等位入呀 炒番轉波幅先

可能一坐就坐成世

同你個名一樣

高位入

340入就真係有排坐

仆街了

326.4

坐到下年應該ok

擺明呃傻仔賣貨

明顯到咁都驚

唔奇, 身為淡友嘅我, 一向都話300 係 overpriced

改左叫500蚊集氣區之後 好似冇乜邊日係大升過
仲倒跌有突

騰訊300 恥笑區(7)

呢個岩

Strong hold

頭先$314

企鵝食屎了

真係殺動物
如果頭先入熊就GG

屌 做乜升返 跌啊仆街

講了 想震走傻仔同動物

今日300 收市

今日好睇

剛剛睇番，笑到仆街
一頸血

肥牛死哂就上啦

騰訊300 集氣

殺哂d 318,7,6 牛又升返
點夠你玩

玩動物正on9

入貨時機，仲唔多謝金仔

異教徒

上樓了 all in左

佢d deep V真係好撚離譜

坐半年啦

314無入貨

deep V 到殺完動物, 就搞到恆指冇乜點跌

話左跌定就入

320

佢老味，蝕住走左牛佢先升返

玩撚死人
反手小注買左但價唔靚

我其實重倉307 309牛
岩岩都怯

痴撚線咁樣殺牛熊

當初信會有奇蹟就唔唔駛蝕

人地信耶穌
我地訊QQ

你個名

想買牛？再小deep V 一次先

今次邊隻

又來了

仲唔放？

trump今晚一講野肯定再跌多獲

正股有排坐

參考返2015果次調整要一年

有冇分析係入面先, 估呀?

而家318蚊
聽日應該上返340蚊
一個反彈上20蚊唔難

聽日上$350

正股我理得你死

而家318蚊
聽日應該挑戰350蚊
一個反彈上30蚊唔難

上面班人放晒同我講 我就入了

放哂

冇入

放晒

放曬

為左俾你入, 剛剛放埋

你地唔推Post. 騰訊就會升返. 依個就係指標.

已經推到得返淡友係到

319走晒,買股王都要輸,等下先再玩

941都係曾經既股王

呢隻閪野........

我105 仲有重貨呀

樓豬實激撚死

有冇人等緊$315

等緊250

200

信念

150

彈上320果下lp左
睇315樓下
回穩322就止蝕

有冇牛仔num 推介下呀

想捐錢比大行可以選擇300以上既牛仔

走晒啦

下次派業績再玩

睇唔透，到底會升定跌

我覺得聽日會跌 燈一燈

假像黎，引傻鳩入局，勁假插底

aggre ar

好在走哂，係蝕手續費

入熊玩玩好無

仲夠膽玩動物

不了，怕怕

睇住正股同買入價愈來愈遠

岩岩all in左put

有得沽好沽啦 你睇下上兩年8月打後既股價走勢

呢條撚樣走左貨係到唱淡都有

唔沽佢邊有得買
今朝買唔切牛

好撚肉赤啊
走左佢升返我咪做多次傻鳩

點解好似精神分裂咁

早排有貨就日日gogogo
依家冇貨就唱淡
轉身快過美斯

大過靶令你變得更強

睇著隻隻股轉返綠佢仲係紅真係

垃圾股王

hi，突然又上返去

你估主席呢個名浪得虛名？

想用自言自語去扮唔係分身
但性格就點都改唔到

殺牛熊嘛，損失慘重

咁又係 定力差D都放哂貨比大戶

定力好既等大戶買夠貨齊齊等爆升

主你老母閪咩弱智仔

夾死你

入左貨

講得出 做得到

升咁快我點入貨？

跌一跌，重拾升軌

好彩頭先入左牛

屌丫,朝早賣完就算番,真係唔識玩佢

過一個鐘會唔會後悔?

所以話 最緊要 冇訊心

現價溝

唔通真係比巴打講中
一開市殺牛 之後上番323

唔會掛

屌你輸左咁多仲玩動物

輸2％走左

而家轉入牛

唔買點賺返

係我講既,但我無訊心,賣左

仲玩動物咩心熊，買正股最多磨1年，買動物冇仇報

你預測埋聽日

今日收返粒十字那媽星先

震哂d人走就係時候上架啦

而家買牛，夠疆跌返落去

你地唔驚今晚到美國搞搞震咩

我錯啦

做咩姐你

準備轉燈

妹下妹下咁

屌你宜家DH先入牛

遠牛姐，320果時入

又黎今日高位，明日低位

*321

屌那聲，又震走晒我d牛牛

入太大，set好扑暈自已要有訊心

*入太大，set好止蝕扑暈自已訓覺算，要有訊心

唔敢過夜啦，岩先入嗰隻都放左，執少少算啦

點解死都要玩700，大把野可以玩

終於上到$322
希望$323收市

再跌返啲又入牛

歐洲開市全線下跌

冇事啦

321 都守唔住

叉住你

收市入熊

放曬319

咩情況呀家陣

跌到仆街

大戶走貨

朝早入貨嗰啲短視撚獲利沽

今晚美股跌到扑街

道指期指已經跌緊成100點

走曬D牛牛聽朝再黎

又殺牛

聽日殺310左右果啲

牛肉乾

睇個勢聽日跌玩唔玩下d恆指熊好

入左熊仔？

好難玩,你諗佢低,或者聽日又扯高幾蚊再做低番

我321蚊正股一手唔驚
要追返牛熊輸嗰啲起碼要370蚊先回本

就係要收低過320

一係買大d

諗過，不過宜家入太搏

所以你咪上唔到車

成堆無訊心

今朝320.2走哂， 唔知是福定是禍

正股可以遲d買番

無乜訊心， 應該轉戰內銀

aastock 張圖
20天線321.73喎

full of noobs in this post...

呢個2個星期應該會下試50天線，守唔住既話有排調整

both

歐美喪插

下...有咩出奇? 只係港股開市先咁解咋wo

收市後跌得仲多

幾點跌到200 蚊

好快合股跌返招股價

我都覺
今日殺完一堆牛以為絕地反擊
其實比金仔亂咗部署
下午就跟返劇本

班傻仔走去玩牛熊，真係比大戶左一巴右一巴，撚狗咁樣

金仔講完廢話個個星期一，700加左火箭係咁升
高價先排到兩隻牛仔坐
跟坐過埋業績，升到好高先放
呢排回吐翻比輪商

熊仔咬死牛牛

又係你

咁易比你估到仲係大戶

葉開同李尋歡係咩關係

樓豬快哦黎，又可以屈多個

如果今晚侵侵發癲，聽日會跌幾多

下試50天線

上次既經驗大約5-600點

主席！

會唔會買qq put?

好撚貴

1478 258 點睇

285

我上星期入左啦
睇好之後

柒頭次次都無人理你
屈你老母閪咩 廢鳩事理你 擔心你既1114好過啦on9仔

我冇入1114 啊弱智仔
你老母畀狗屌到傻撚左啊

700 走到好走啊

你真係好煩膠

sorry

睇你真係好緊張

好緊張我地賺到錢 賺到既話佢眼紅

放左隻垃圾買第隻仲好

騰訊好叻架啦
200蚊果時建倉，
270蚊果時全世界個個話回調大跌我加注10手
其實今年好多人靠騰訊吉利賺大錢
好感激700
等下啦

1478 呢個價位入 勇士

咩app

應該富途

肥侵冇發功？
美股竟然升

有你呢D人出現, 頂位好快到
2年前見唔少

今日330

2382 無乜信心

上28000, 無700點得

明明紅燈 轉眼變成綠燈

上呀

升呀

肯開車未

比我升一日呀

咩料

屌琴日走左d牛
但仲有d遠牛仔

沒訊心 無人幫到你

今日要升呀😡

做比一早爆升 震走d熊仔？

搵日陽燭收得唔得

唔好傻啦
成日諗殺牛定殺熊

殺熊又反手落來殺番牛,大莊通殺

啲柒頭冇訊心走貨姐，唔洗騰，好快升返

700終於郁返，323

屌食屎狗限價入輪set低左1仙 而家升1毫激撚死我

又無左1000幾蚊執

set左0.78入 一開市0.79屌而家每手執少左咁多

淡友唔出黎吠既

啲錢壓住左，冇錢入多隻牛

315無入貨

淡友真係冇撚用
出黎吠2日又要深潛
仲要扮晒好心提人出貨

335仲坐緊價

愈升愈少

有訊念

神又係你 鬼又係你
跌又嘈升又嘈

322.2鑽石底，all in 認購

Adr 得321,肯定跟
Adr升先唔跟

依家323 喎ching

325攻堅

113400賣盤

指數成份減持...呢排都可能係咁調整...總知短期咪咁大想頭啦

向上調整

琴日要破完 仲鑽石

似向下穿323.8多d波

322.2 岩岩睇仲有0.2m買盤，不過可能都係做數放住先

所以話佢唔係主席你信唔信
完全一撚樣

又跌
btw升1%好過無

有貨同冇貨緊係唔同

弱智仔縮返入你老母個爛臭閪到啦

出一出貨 入其他股好過

都唔知嘈乜鳩

今日資金流入暢旺且穩定

324.6阻力好大

廢鳩事再篤爆你 個個有眼睇

就黎又爆post

守住

下個開350吧啦

咪係囉 自從開左500好似唔識升咁

325攻堅成功

64456入屠房

大家好坐定定

勁假殺埋330熊

都等唔到佢跌到低位 冇入

冇乜連登仔集氣先升

唔震走班跌一蚊就驚既傻仔邊有得炒

終於有一日個post係無買又叫春既啖友

放了

335入表示等到下年

looll喺邊

hi

聽日跌兩蚊又出黎話300架啦

326.2

係勁假抽上330殺熊之後又再陰d陰d壓低個市

入黎為左睇呢2句

loop夠未

妹左咁耐仲唔一野升到你冚家產

理得佢點loop，反正家陣入call 330即put就無死

（應該）

loop夠未[/quote]

理得佢點loop，反正家陣入call 330即put就無死

（應該）[/quote]

應該每日升跌100蚊為左殺晒所有熊同牛

有正股等爆上 今日QQ終於訓醒?

爆上指日可待

等到幾時？

真係328收市就好
勁假可以冷靜少少仲好

最緊要冇訊心

自從用左一通之後買乜跌乜

轉富途啦

咁都有得瀨

啱啱一入完熊正股就即升
明明係326磨左成個晏就

當你冇訊心的時候，訊就會升

咁易畀你估到人人發達

係就好 即刻瞓身put

勁假試下唔好太過分

勁假即刻掃番落去

收市又掃返平，我屌....

等9月4日大媽掃貨

324.4

勁假

成日升副一野無左大半 屌你老母 死仆街肛交所 搞咁撚多野做乜9 想要成交咪開24小時囉！ 俾十分鐘大戶質低個價好撚爽皮？

基金佬估貨？

勁假又無左兩蚊

屌你老母李小家

唔錯唔錯

收326.6

adr 基本上硬330，聽朝走call輪

又講adr

adr不了

D牛牛收市掃到好貴

聽朝和味啦

今日賺完走撚左，睇下聽日咩情況。

記得下個post轉350

轉700

激撚死我

去返上星期五個位就當贏左？